# Prontuário de Registro e Monitoramento da COVID-19 - PREMOC

Este é um projeto de desenvolvimento de um prontuário médico eletrônico para registro e monitoramento de pacientes com COVID-19 (**PREMOC**), realizado na disciplina de Algoritmos e Programação 2 - 2020/2, sob orientação do professor Marcelo Akira.

# Sumário
- [Instruções](#Instruções)
- [Descrição do projeto](#Descrição-do-projeto)
- [Integrantes e responsabilidades](#Integrantes-e-responsabilidades)
- [Contato](#Contato)

# Instruções

N

# Descrição do projeto

No contexto atual da pandemia causada pelo novo coronavírus, SARS-CoV2, o intuito desse projeto é o desenvolvimento de um prontuário eletrônico voltado para os atendimentos de pacientes com a COVID-19, de modo a registrar os principais sintomas, resultados de testes, receituários e exames de imagem. A ideia é que o **PREMOC** possa ser acessado de qualquer lugar pelos profissionais de saúde, de modo que uma pessoa que pegou COVID-19 lá em Recife, por exemplo, ao viajar meses depois para Manaus e sentir novamente os sintomas da COVID-19, possa ter seu histórico médico completo acessado pelo médico de Manaus para uma avaliação mais precisa e personalizada.  

Isso permitiria inclusive a constituição de um banco de dados nacional para que possam ser feitas análises de dados futuras, tais como: perfil de sintomas por idade, comorbidades, região e outras variáveis do tipo, análise de correlação entre sintomas e resultado do PCR, dentre outras. Além disso, podem ser gerados diferentes tipos de relatórios categorizados pelas variáveis de entrada, tais como: número estratificado de infectados, principais sintomas a nível regional ou nacional, e casos suspeitos de reinfecção.   

# Integrantes e responsabilidades

- [Luiz Henrique Keng Queiroz Júnior](https://gitlab.com/luizkeng) 
  - Líder do projeto
  - Desenvolvimento 
  - Revisão

- [Juan Carlos V. de Queiroz](https://gitlab.com/juanqueiroz)
  - Desenvolvimento
  - Realização de testes

- [Danilo Moreira Cordeiro](https://gitlab.com/danilo_cordeiro)
  - Desenvolvimento
  - Realização de testes

- [Marcelo Akira Inuzuka](https://gitlab.com/marceloakira)
  - Orientação

# Contato

Qualquer dúvida ou sugestão, por favor, entre em contado com os [integrantes desse projeto](#Integrantes-e-responsabilidades). Se preferir, abra diretamente uma nova [issue](https://gitlab.com/ap2-ec-2020-2/g6/prontuario-medico-eletronico/-/issues).


